不反對通知書，其實係廢紙

冇牙老虎